大家call / put 既話會。。。

會揀近期 or 遠期？ITM or OTM?

我覺得會唔會遠期ITM 好D？因為time decay 少，又可以做埋short call/ put 執少少，就算睇錯trend 都可以坐下，搵位平倉。OTM 太價外好易唔人要。

short put 會揀近期，快啲袋咗啲premium算

咁 long 你會點？

long call 會揀三個月左右，OTM
等個價升到高位都平賣咗佢，未試過行權

有short put既問題想問

如果張short put到期 到價位 但無入到貨 我照有期權金？

如果張short put到期 差少少到價位 無入到貨 假設 shortput時係100 usd 到期時價位上到 230 usd 我照有100usd期權金入袋？

一定唔再買long 唔識玩

short put果下唔係已經收咗期權金咩？

無論如何你都會代權金。到價被行使就會幫你用行使價入貨

係咩？ 我FT做short put好似慢慢扣到0蚊咁
但如果situation 2咁 張short put升上230 我要俾返啲錢出嚟但又收唔到貨？

明白 因為見FT好似一買係賺0蚊 到佢有升跌先有賺損既事

你任何情況下都有期權金，不過係買嗰陣時既。

"short put 時係100 usd 到期時價位上到 230 usd" 可以唔理，唔關你事，除非你想short 多張，咁第二張既premium 就係230 usd

你任何情況下都有期權金，不過係賣嗰陣時既。

"short put 時係100 usd 到期時價位上到 230 usd" 可以唔理，唔關你事，除非你想short 多張，咁第二張既premium 就係230 usd

唔該巴打

你好撚7煩